唔係鍾意就唔好對我好啦

唔鍾意我就唔好對我好啦
好廢好易鍾意人

好啦我唔ff啦

冇啦啦對你好 畀錯覺你 自己知咩事啦

咩事呀 收我做兵呀？

想𨳒你ja

鍾意你追咗你啦 見你怕怕醜醜咪玩吓你 一個唔覺意食埋你都仲得 分清楚咩係真嘅好

有咩好玩喎

純真 見到以前嘅自己啩 好似細路仔玩泥沙咁 好兒戲㗎咋 逗吓你 見你得意 但呢啲唔會係愛 你可以收返埋你個心

乜男人鍾意玩呢啲架？
我都唔想鍾意佢架

啱呀！但係忍唔住鍾意呢。。。。

又唔見我對鐘意果D人好既時候
D人會咁易鐘意返我?

都叫咗自己唔好ff咁多
但每次佢對我好都暗暗地好享受
就算知人地唔係鍾意自己都想偷得一次得一次

佢地覺得乜都係普通朋友都做得 唔會覺得令人誤會架

你太天真啦

我覺得做呢D人幾輕鬆
佢自己又唔會上心,係得人地ON居居日諗夜諗
但係我自己真係分得好清楚,對住鐘意既人會好到人地睇得出
但係對人地就好冷淡,最多係出於基本禮貌既關心(其實心入面唔多想理)

我都唔想咁天真架

我對一個女性fd都係咁 佢又唔介意 但佢同我講係好朋友
約親出街都肯出 明明佢知我鐘意佢 但又乜柒都AA比錢 我都唔明啲女人點諗野

駁唔到

咁你有冇諗過想行前一步試下拉近一下關係睇下有冇機會?
好過只遠觀 咁樣永遠改變唔到

想有人對佢好

可能係啦 唉 對愛情有啲絕望

如果真係冇機就放棄唔好搵佢啦
你越搵佢 你只會越辛苦越係度期待佢覆你
迫自己慢慢搵少D佢 慢慢去到唔再搵

點解冇朋友咁對我嘅

洗唔洗我黎做第一個阿
我對住佢一個好
佢以為我對個個都係咁
所以我都放棄了
有時想享受下拍拖就約下佢
我發現我約唔少囡出街都肯
但永遠都拍唔成拖
有時係自己問題
有時係人地問題

而家先知原來要有個人咁啱同自己相愛係咁難

不嬲都難 6年喇 好遺憾係中學冇拍過拖
曖昧次數就多到數唔到

有種人係身邊好多女但冇拖拍
我身邊冇仔都冇拖拍

如果我鐘意果個都係咁就好
不過你都要提醒自己唔好再咁上心
首先當左對方係禮貌既關心
慢慢睇定D先,咁快上心你就輸

身邊個個fd都話我多女 食女無數
其實一個都冇

你點小朋友法先

我已經輸咗啦

呢段日子要放低佢係辛苦既
不過加油啦 慢慢黎
雖然我自己都好想放低

邊有得唔放底
我都慣架啦
真係想唱返首明目張膽

我都識幾個呢種男仔
身邊真係周圍都是女

總有一日你會遇到你嘅幸福

無意思 最後又係自己一個

我都想
一年又一年
好怕自己30歲都冇人要

你都會遇到你嘅幸福架
信就有
雖然有時我都會好灰
但係我覺得如果自己都唔信會有咁又點會有呢

唉,其實我都係
以前鐘意親既人有9成都有男友
而家鐘意果D 多數都對我冇乜興趣
十年黎都係不停迫自己放低
所以我自己都唔好得幾多
對我黎講鐘意人係一件好辛苦既事
所以大家一齊加油吧

好想一問,樓主有冇拍過拖?

順其自然啦
爭取幸福已經試過
冇用都冇計

係囉
或者聽日就遇到呢

冇 A0

我鍾意個啲都對我冇興趣
我都覺得鍾意人好辛苦
好似無論幾時都會諗住對方
真係好有你地陪我傾下計

但係你幾大？

大家都有差唔多既煩惱冇地方發洩
係度呻下都唔錯

我成日都好想上天比個願望我
我會選擇冇左鐘意人既感覺
咁就唔洗咁痛苦

四個字 中出即飛

我當自己A1 但個次仲要比自己兄弟搶走埋條女 擴闊下圈子 機會都多啲

就黎23歲

唉同啲fd都唔知點開口講呢啲
唔想佢地擔心
我都想冇咗鍾意人嘅感覺
但係鍾意嘅人對自己好又真係好幸福

要同你一齊你就一早開口啦 早啲訓啦

我想訓架 訓唔著呀嘛

有時想係唔同渠道識人 又比人話厹 社會風氣真係會影響 搞到自己都就住就住
有時會諗 點解人地咁多人唔簡 要簡你
呢樣先係重點

唔好浪費時間係佢到啦

我仲後生 18姐

咁你都仲有青春唔怕，可能今年突然之間遇到對象呢
一年可以發生好多事

咁你都好啲，起碼都會對你好
我果啲未試過話對我好好
剩係普通朋友咁

我都有諗過呢個問題
但係諗唔明點解

有時你要令自己引人注目 唔係一件易事

搞錯呀乜連登原來真係有咁多後生

我都唔知可以點做

我每年都咁同自己講
講得多都有啲驚
硬係覺得自己要有好大改變先遇到

我都唔知 你教下我 每次有人鐘意自己我都唔珍惜

我都唔知訓唔著係因為啲咩

不如試下同鍾意自己嘅人一齊？
我好懷疑有冇人鍾意過自己

岩岩畢業了 斷哂聯絡 人地已經唔敢再主動揾我

啱啱畢業之後讀書定做野？
18歲仲有大把機會嘅

讀書應該 等放榜先啦

好青春呀 我已經讀完晒書

同你情況差唔多
傻仔先咁易鍾意人
佢對自己根本無興趣

聽你咁講我覺得佢抽水成份居多

just want fk you

dont ff

其實幾時出現唔係最重要
最重要係出現果個係同你一世果個就夠

我而家27
但我早幾個月都散左
而家有啲難識人
識左又要花好多時間了解同相處
我剩係想搵個識體諒我就夠

我曾經試過兩次
我勸你唔好
除非你對佢都有好感
如果唔係你會覺得對方好煩
又會傷害到人
到時你仲內疚

如果對方冇意思既
咁你點都要介意
點解要搞到自己咁cheap?
有啲人暖男表面
內裡純粹想抽水
你點會知？

交友app其實幾垃圾
我曾經都試過玩
多數都係開工搵食既人
冇乜正常人
hi親我都係大陸妹

可能我真係太易信人啦
有時女仔鍾意人真係可以咩都唔計較
只係想見得一次得一次

正常既
你都擺明唔鐘意佢
佢仲點敢話鐘意你

老實講
如果佢大把選擇點會玩交友apps
除非佢想約炮既姐

有時我都好仆街咁
一有事就搵返佢因為佢會氹我陪我
不過都係算啦唔想咁對人
真係好仆街 我都覺得自己會有報應

唔緊要啦
你當今次係報應
抵消左之後
下次咪冇野囉
其實都冇得怪邊個岩邊個錯既
鐘意就鐘意
唔鐘意就唔鐘意
大家都唔想既

佢溝唔到女但令到你心動咁點計

咁我一定做錯好多野
咁多報應嘅
下次先還個報應得唔得呀

講真，呢個比你一齊到
我都唔覺得可以行得耐
如果你講到佢咁漁翁撒網
你一齊完都會擔心被帽啦

算啦，你寧願呢個當還完
下個遇到一個更好既仲好

原來咁就溝到女

咁仲有好多其他相處嘅

點解見面就好好
一whatsapp就已讀不回

絲打你有冇tg傾

咁天真小心係到比人食左都唔知咩事
經一事長一智 只能話你入世未深 依d事可能係其他人眼中好小事 只係你放大左

我同你掉返轉
我見面一般
但係私chat幾多野傾
傾幾粒鐘都得

仲有咩？等小弟學下野

認真？
有冇tg講太多驚自爆

幫你唔到

有feel
咪又係靚仔高大果種人
無樣你點有feel

你轉左id點搵

咁樓主點肯定對方唔係中意你？

咁你又講到佢唔驚無女咁？

樓主樣子如何

因為佢已讀我

有不過冇乜點用，點加你？

單純想你好

咁我走 以後各不相干

再見了我的寵愛 誰願接受這種意外

我對個女仔做你講既野 點解佢覺得變態

同伴也話我傻

天真到

得閒傾下計
毒撚需要朋友

因為佢唔夠天真

喜歡受挫 寧願情敵在傷我

對個個都咁好㗎啦
你自己亂諗嘢啫

想揾人攝時間，咁有冇試過用吓啲交友apps同唔同人傾計

冇喎唔係咁想用交友app

抄登用呢d一定嬲你扑野嫁咋
呢到大把狗公

咁我識分嘅

你肯定佢本身有冇拍緊拖
同埋知唔知佢D情史 ?

放低同放唔低之間個種感覺真係好撚痛
當你以為自己已經無野既時候
總係會突然諗起好多野
痛到好似比刀捅咁

唔係鐘意下嘛？

你用app同人傾計當做實驗，啱傾就傾唔啱就閃，久而久之你慢慢就會練成凡事都可以調節到睇化啲嘅境界。
有時你以為人地同你啱key, 但可能第日人地粒聲唔出，唔再應機。
而你自己可能又會見人地唔啱自己，又會bye都唔say就唔再覆人。

其實我想表達嘅係，就算得到都唔代表一定會好美好，所以尤其係仲未得到嘅時候，何必要太勉強或太上心呢。

凡事都平常心，係你嘅就係你，唔係亦無得強求

呢啲根本就係放火魔
亂咁撩人
有女朋友就仲衰

係我嘅世界冇放唔放得低
只有有冇下一個
雖然好仆街但係事實

其實不仆街 女人年華有限

你條link壞左

成日聽人講鍾意咗個人3年以上我都覺得好出奇

人地可能覺得值

船已沉 你自己其實樂於其中

我以為係你 我錯

避得幾時

如果佢分手你會點

自己女朋友壞話都講同時又撩你呢啲人執到都喊3聲

我真係冇咁長情

我覺得有女朋友真係唔洗諗
就算今日佢唔要個女朋友同你一齊
你都對佢冇信心啦驚佢唔知幾時又識咗第二個